2006年打後PASSAT VARIANT旅行車點睇？

而家揸緊架錢7 01年stream
諗住打柴後想換架passat variant。

有無巴打揸緊？

考慮緊佢同Jetta,但jetta有尾我放唔到太多雜物

有無巴打比少少意見

食油
Highway 要1.3 4
內竉夠寬車震ok
尾燈好柒
個尾箱係一試便愛上嘅

裝咗abt之後我都係覺得a4型好多

搭單問 想換2009年打後passat 有冇brothers係車主/揸過可以比D意見

我架錢7用埋油卡都$1.5一公里

咁1.3-4可接受

新款尾燈靚好多

尾廂如果打通後座我上網睇這闊到仆街

但你果架係咪濕式DSG?

波箱多唔多問題？
早排我架錢7 抬計抬左我皮一

A4 Avant 我怕整多過揸

Passat 房車版？

睇相覺得旅行車版後生好多

如果你要有尾，不如Jetta.後生好多個樣

上網搵到得台灣果邊多人揸passat 旅行者版

香港搵黎搵去都係golf

你講完即刻上28睇

A4 avant好多盤。又平

2006打後。2皮尾到3皮鬆都有

有無伏？

老實講我自己揸得粗。最怕整多過揸

R36

無錢買R36 cheap cheap地粗揸算

舊款Jetta路嘈好勁,唔掂

原來係咁

我而家架錢7路躁都好勁

許下宏願同自己講下架車一定要靜少少

係呀 因為我而家果部斬尾車黎,揸過屋企人架C仔後鍾意有尾車多D

jetta太細部我唔太岩心水

我係唯一擔心福士車會死波箱

Volvo v60

咁不如買wish

你揸新年份車，玩多幾年就黎料係時候壞野

Out budget

粗耝同驚多野整, 就真係唔好買舊年份歐州車喇

粗揸

明白

因為三星期前有單沙田馬場炒車

有架福士炒到摺晒。乘客司機竟然輕傷

所以突然間勾起條癮

蝕極都係2~3皮 試下無妨

多野整就劏

定係買CRV/RAV4?

試過打爆上山頂
點輕力都2蚊
我09唔係dsg
波箱冧過喇
萬尾2萬頭
不過整真係貴一截
少少心理準備喇舊款歐洲車

揸緊13年golf旅行版 屌佢老未香港唔翻新款

我揸緊16年golf sportwagen

利申唔係住香港

唉你就好

11 passat variant前司機
dsg 濕6 其實都算幾好飛
係過灣個尾廂累事
食油嗰少少就算啦